[係人係鬼]大家唔好再捐錢俾612 星火真係幫到手 俾星火

點解有幾千萬既612，唔及一班由無資源魚革捱到依家既星火做得咁足? 唔該大家以後買贖罪卷，就要買俾星火

利申：星火打手，朋友受過星火真實幫助，當時FB問各大機構求助，得星火秒回我。呢幾個月捐左5位數，但唔及佢幫我朋友慳左既律師費

推

同意

麻煩留下星火課金資料

星火星火星火

唔屌佢，但有得揀麻煩揀個做得野既

垃圾 已經轉捐星光

喜見近日市民更關注受政治打壓之抗爭者及初一被告之義士們，而本平台亦不斷收到不同組織及市民之捐款查詢；既然承蒙大家信任，歡迎將捐款存到敝平台以下之戶口並將入數紙用私訊形式發給我們，所有款項將全數用於義士及其家屬身上，星火同盟不會扣取一分一毫。除此途徑，也歡迎親臨陳國強議員辦事處，辦事處會代擺放籌款箱以收集有關款項。再次謝謝您們對義士的關心和支持！

*戶口資料:
滙豐銀行: 048-857585-838
戶口全名: The Prime Management Service Ltd.
自動櫃員機戶口名字顯示: T PR**E M*L T*A T*C
轉數快ID: 3771623

*於2019年8月份更新

612 $74,000,000資金幫得69人(截至8月28., 當時已有千個手足被捕)
唔該自己揀邊間信得過

就咁過數係咪就OK? 唔搞入數紙得唔得

我無 telegram, 寄支票去星火郵箱可以嗎？

所有款項將全數用於義士及其家屬身上，星火同盟不會扣取一分一毫

呢句已經夠理由幫手。

轉賬最方便

我申請過612都係秒回 保釋金申請連過數都係半個鐘內 全程女聲 唔明反咩

會唔會有街站？

嘩你係27份之1個人，珍貴過孟加拉虎

㩒錯負皮
推

星火抵捐

612財務報告

5. 借出保釋金 $204,000. 受助人數 27人
(截至8月28日)

唔踩低612喇，不過星火係做得好，而且612已經好多錢，所以要捐我都捐星火。

都得

重點係借乜撚
捐錢係救急 612明顯程序多 唔透明

好心612無心搞就就捐鳩晒比星火,最多留一萬蚊比班左膠食餐解穢酒,食完唔該收皮

借出.借完要還架?財務公司?

612好透明
好透明地唔幫人hold住d錢收息

肯定捐俾星火

到近排, 搵612幫手既兄弟要搵我地墊錢
反而搵星火果D真係幫到手

利申 : 曾經周圍幫612講說話既人

全世界捐星火

612一成立果下已經被質疑
大家屌質疑既人分化
而家

卓佳佳?

sorry噤錯 一定捐俾星火

肯回頭

損星火！！！

捐星火！！

屌，捐過比612

612發國難財
收收埋埋諗住遲啲自己袋曬？我屌啊

個612係咪何韻詩有份搞？

612 好唔透明，唔係好想比人監察....
一個由公眾捐獻的組織有咁多comments
一個記者會都唔攪黎釋除公眾疑慮

推呢個，星火！

Why not both

乜撚野叫借出保釋金 攬住7千幾萬都要手足還返保釋金？我屌你老母

又捐左一筆

612食屎啦，收錢無困難，出錢就困難，啲錢你嘅？

㩒錯負皮幫推

捐星火 左膠基金信唔過

P牌都要推

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

PUSH 612廢到無輪

係成億

分散投資
既然 無大台去中心化，
基金 都要無大台， 唔好得一個台

612 人道支援基金工作報告（2019/08/28）

詳細數字，請見：

1.1 基金目前共籌得$74,283,281.03，跟進的個案共530人 ，已支付的人道支援金額為$1,915,421.50。為保證籌得的款項都盡量用於受傷、被捕及相關的人道支援，基金只會支付必須的行政開銷，包括聘請工作人員接聽熱線、跟進個案、處理財務和行政事務，以及支付籌款、入數、會計和核數過程所涉及的運作開支(包括公眾籌款所需的音響設備、銀行戶口手續費用等等) 。迄今基金的行政開支共$224,386.70。

2.1 由六月至今，基金共接觸並跟進291個被捕/被告個案及為69位其他人士人提供法律服務資助或轉介，已支付法律費用開支共$316,000.00，主要用於被捕階段的法律支援(如法律資詢、保釋、陪落口供等) ，估計隨著提堂、答辯、正審等過程的展開，法律費用支援金額將大幅提升。

星火

好

push

保釋金又真係暫時擺係差館嫁喎
他朝有一日你踢保，差佬真係會俾返啲錢你
咁你再還返俾612都唔係好過份啫？

中銀
屌你呀 快啲拎哂啲錢出黎啦

有冇link 想睇埋圖

和理非課金啦！

612係以前同警察搭膊頭吹水
做戲扮示威嘅全職籌款社運左膠

14年嘅糾察隊圍屌勇武，宣傳邊個戴口罩/衝邊個就係鬼，文宣係叫人捉鬼。
扯口罩影大頭相，幫黑警捉人
左膠係大台，捉鬼，篤魁，分化嘅始祖
佢地最憎真正勇武示威，因為勇武成果會揭露佢地一直唱歌散水嘅真面目，佢地就冇得做大台，永續社運，永續籌款
冇人勇武，全部人都挨打佢地先有得食食人血饅頭
勇武岀左事，佢地係唔會救

咪撚再上當

612 已經兩個月 有實績唔怕講 但人地資源小 人小 都做得好過你就講唔通

捐612定捐星火都好
但要認清事實
借出保釋金係因為你無事嘅話警會還保釋金比你
612比左舊錢你，如果無事拎得返錢，你又肯還
咁筆錢可以幫下一個

留意，係你又肯還

幾千蚊保釋金如果你真係有經濟需要還唔到，612唔通small claim你咁樣衰咩

612審批嚴係事實，亦需要放寬
但要屌都唔該基於事實屌

全部同我捐錢比星火

$204000 分返27個人都人每人$7555。
俾晒義士我覺得無人反對

唔好唔記得612依家有$74,000,000

前線唔撚係Condom

轉捐星火好耐

捐

就咁google都見到全職籌款撚一件

覺得未有證據612是鬼
之前輪捐
但依家612錢去得咁慢會捐星火先

想問下星火有無得監察
我見612都有公開過財務報告, 但我搵唔到星火
(兩邊我都有捐)

你要既事實，睇下612做左乜
行政費要廿幾萬，幫左69個人，又可以買音響，繼續吸血

612 人道支援基金工作報告（2019/08/28）

詳細數字，請見：

612真係痴撚線....成二千個手足俾人拉左 揸住七千幾萬 幫得果幾十個 用唔夠二百萬.... 唉 香港人捐錢俾佢唔係用黎儲錢收息嫁屌 !!! 好撚後悔捐過俾612 ...

利申 : 星火612 5050咁捐...唉

星火幫義士
612 好似好多野唔幫

咁睇612好有問題 有冇612人士出嚟講兩句

612班底資料？

入錢快d

612咩人搞？搵人出黎解釋下

已捐星火

如果你一四年冇參與過雨傘，又唔鍾意讀歷史
唔知咩係左膠，都可以主動了解下個組織背後係咩人，可能你錢多唔志在，我都希望可以真正幫到多啲義士

證據唔會100%擺喺你面前

幫推

兩邊都同路，原則上晤割，覺得星火好就科多啲，612比心機做好啲唔好辜負香港人

捐星火 推

左膠岀黎負皮我啦

如果用廿幾萬籌到幾千萬，我覺得洗錢落行政無問題
問題係受助人唔多

各有各做

pish

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

想知612做過咩，真心問

我橕星火都覺得佢地要公開財報，但係，只憑佢呢幾年keep主幫魚革既人，又寫信又探(佢地FB有分享)。就算佢呃人，我都寧願俾佢地"呃"多過拎住成億又做得好少野既人

推推推推推推推推推推推推推推

真 幫朋友揾過 星光好好多

講到流牙血啦, 星火>612

唉，真係幫唔落612當正啲捐款係私人錢咁

龍門真係任你哋擺

咁講分分鍾星火吞咗成億都無人知

或者咁講, 有錢都捐俾星火先, 612唔掂先再考慮捐俾佢
大家和而不同, 不割蓆

星火用612錢架

星火又好 612又好 大家都係幫義士 兩個渠道好過一個 不分化

星火 > 612, no doubt
唔割啫

咁樣無辦法
我做唔到一邊要睇實質數字但一邊講個信字
唯有觀望住先
(我上個月都仲有幫下612講好說話, 話法律程序問題所以洗既錢未去到要好大筆既情況, 但已經9月中, 都開始有義士要提堂都仲係咁 真係要佢地交代既; 同樣道理, 星火run左幾年一個財報都無, 都好難令人信服喎)

入邊已經渣都無

星火嘅前身就係幫初一魚旦義士籌錢打官司而成立
真勇武仲係小衆，俾全世界屌嘅時候已經默默耕耘，過節仲會收集打氣嘅信件俾義士

邊個信得過自己諗

我認真問，你咁答同無答有咩分別

感謝提醒
我有睇到612財報，覺得去錢速度係慢幫得好少人，同埋秒回唔到求助者。係做得差，但唔想斷言係「鬼」。因為有識人被幫過
我知係班泛民底的人成立，的確無睇到卓佳佳呢個人

我知唔割，但答案呢

睇上面有講，而家係講緊星火幫到多啲手足，622慢同少

學埋政府d閪野遊花園

有無實際例子？
上邊有講，幾樓？
可唔可以唔好咁虛

整合咗張圖 大家幫手send比會捐錢既朋友

咁我都認為星火長期運作落去，需要公開財務報告

但我只係想講，因為有咁多實際數據同案例支持，如果有錢，俾星火既效能比612好，呢一個係不爭既事實

屌 比完錢幫唔到義士
612你最好加快進度！

thx bro，以上資料同數據我都有睇，都清楚
只不過嗰位師兄好似有d見解想再知道下
但…

咁星火個財報呢
喂612公開左財報, 都有得比人睇籌左幾多、點樣用錢, 不論係讚定彈都叫有根有據, 起碼屌都可以屌得大力D丫
但星火run左幾年, 一份財報都無, 得幾句話會盡幫, 唔收一分一毫同會探義士, 好難信服喎,
兩邊個衡量準則都唔同 點樣說服人繼續捐、長期捐呀
(呢3個月我兩邊都捐過, 但而家都停左手, 一邊就解釋唔清點解D錢用得咁慢(上個月我都接受係法律程序問題, 但都9月啦, 有義士提堂都仲用得咁慢?); 另一邊直頭完全無人知籌左幾多同點樣用錢, 永遠都係得「星火以外既人」係到講星火點樣用錢...)

星火不如眾籌比佢

推阿喂

我都錯了 曾開post捐612 全力開火捐星火

你咁提一提又好似，，，，，

寫得衰 唔係唔好捐612 係優先捐咗星火先 612已經好多錢
好多人之前都無太關心政治 可能係呢件事先開始關心
星火之前都無大多宣傳
不割蓆 但係邊個做得多d大家有眼睇

612真係唔夠透明星火go go go

其實都係！

612 除咗做嘢慢之外有冇問題？

大時大節生日佢會提大家寄信同fb留言俾魚革坐監嗰啲義士，再幫我地轉交
勁撚有心

一齊撐星火

一邊公開左自己錢銀野, 都比人睇埋自己做野做得慢 (係咪做得少我唔敢講, 唔熟香港司法程序, 但如果真係做得少, 我相信一定有法律界中人睇得穿. 如果係真係做得少、收左錢唔做野, 612一定會比人屌到反皮)
另一邊從來無公開自己錢銀野 (上面仲好意思講run左幾年 我真係無言, 係咪想星火死架?), 但有好多星火以外既人讚佢地做得好, 又會探義士

我自己睇兩邊都有問題囉 應該係要求一齊透明化先岩, 當然仲要要求612加快進度啦
(講多次, 呢3個月兩邊都有捐, 而家停左手, 兩邊都覺得有問題未交代清楚, 錢銀野, 仲要係公眾錢, 唔可以交左財報就算, 更加唔係一句信字都得)

分散捐最好
612有幾千萬
做到好多野

可以轉一轉會捐比其他人手出力

睇完數據
我以後都只會捐星火

已捐5千比星火出糧再捐

pls

效率低都係問題啦

612 都救唔少人，收嗲啦

捐左啦

612而家咁樣都唔叫比人屌到反皮？
有曬post同分析 巴打專登走去問佢又答啲唔答啲

星火唔透明我真係覺得冇問題
佢幫左咁多年 明顯有做嘢仲要爽快 勁多人讚
如果佢透明之後搞到好似612咁
真係一個義士都唔使救

Btw612行政費用都廿幾萬

絲打睇到星火數據做比較?

612唔保釋架喎

我都一直貨星火

咁星火完全係black box，完全靠個信字，又真係難d叫人捐落手

推啊

612 正仆街 之前有義士搵佢地求助，仲慘過審犯，衰過去乞。唔好再捐俾612！

俾星火！俾星火！
今次岳義士單野都係佢地即刻出手

Push

聽好多人講星火係做到野
但係星火而家條數係點？籌左幾多錢？

佢哋真係收到好多捐款，但係我自己有個朋友向佢哋求助，最後你哋知唔知612幫咗佢幾多？係三位數字

3位數字不如唔好幫

想問星火同盟後面係咩人?

成日話何歌手擔保定監察
咁結果呢？
唔分化但交代左未

其實星火而家條數係點？
非分化，多方消息都係話星火好幫得手
純粹想佢透明D

星火唔需要咁急公報行政駛費
唔好俾呢d事拖慢佢地行動
呢d錢本身預左俾佢地駛
事實證明好多行動相關都係星火最實際

612 唔係唔好
但佢地只係識善後
打輸場仗戶口隨時被凍結
到時捐左等於送錢俾中共

無錯 一直都知呢個基金做到野
但係如果條數同埋背後係咩人透明D
相信會多好多人捐錢

係，但好多人唔明
依家錢既問題反而係次要，依家最急需既人協助義士既效能

出糧好捐比 星火啦！

*戶口資料:
滙豐銀行: 048-857585-838
戶口全名: The Prime Management Service Ltd.
自動櫃員機戶口名字顯示: T PR**E M*L T*A T*C
轉數快ID: 3771623

*於2019年8月份更新

睇到我眼火爆
最嬲係真係咁care嘅點解幾年嚟啲人都唔提出
星火大時大節叫大家寫信比義士呢件事真係好撚感動
講真 根本大部分人連魚革判最重嗰個係邊個都唔知啦

ching講多D

衰啲講句，星火儲咗成億唔用/投資都無人知啦

連基本既資料都唔透明，仲有堆人死撐

612 搵人出黎解釋下 !

推一下先

捐錢畀星火救人呀！！！

由魚革到宜家
佢地真係幫左好多人

612只係負責出名既case
星火就無論大小都幫

積少成多！捐星火捐星火！

可以小612慢,嚴, 但一定透明過星火好多。星火就算不比breakdown, 但連結餘都唔講真是不太好

其實點計係69人, 只計醫療費用支援?

B. 基金已批出款項 港幣 個案人次
1. 醫療費用支援 501,105.50 69
2. 心理輔導費用支援 600.00 1
3. 緊急經濟支援 / 撫恤金 (4) 609,415.10 55
4. 法律費用資助 112,000.00 12
5. 借出保釋金 204,000.00 27
6. 項目支援 488,300.90 5
合共 1,915,421.50 169

D. 跟進個案人數 (6) 人數
1. 被告 81
2. 被捕者 210
3. 其他（例如傷者） 239
合共 530

各位義士有時間磨既話，有需要都要同時揾612同星火呀！個個轉揾星火既話D錢留俾612咩

831

我真心屌撚柒612，我前前後後捐左幾皮野都有。
七千幾萬用得百幾萬，仲要唔知有無行政費.
唔係個個義士都有經濟能力，保費又好,生活費又好，佢地未必有能力自己出住先架
成日話未上庭未上庭唔洗用住，用左咪捐過LO。屌
香港人捐錢能力世界第一啦

你要咁執着呢幾個字 好啦咁我講清楚啲
佢幫得好撚少人啊 咁點解會咁呢？有冇合理解釋啊？

咁你又講唔通喎 點解唔可以交番晒咁多年先反正都係要交就全部交晒啦 點解要咁雙重標準？

現實啲講咁多人真係care透明度咩 大把人走去捐九合一唔知乜撚嘢嗰個籌款啦

612 主動話自己會公開透明
而星光咁多年嚟運作得好地地 你哋就要走去搞鳩人

仲有點解社會氣氛政治冷感就可以唔使監察？
個個都係咁講 咁嗰陣時啲義士完全冇人幫啦
即係而家你哋鍾意就理下 叫人搞一大輪野
唔鍾意唔想理就乜都唔問 叫人自己搞掂自己

得
之後全力課佢

好簡單嘅咋 爽手幫到義士就撐
我理得佢啲錢點用 反正幫到要幫嘅人咪得

呢句真 結餘㩒個掣就睇到 唔公開都俾個理由嚟

岳義士都係星火救

上面有巴打(#244)指出612唔係只幫左69人, 而係530人又點睇? 530人唔係少數喇掛?
你覺得如果要星火交報表會影響到佢運作, 又會令到星火要執過哂組織架構同程序嘛 (我唔知你點解會肯定要執過哂啦), 咁咪只公開6-9月, 同612基金一樣囉, 點會雙重標準
如果係唔care透明度, 上兩個月連登點會咁多人要求612公開財報呀, 而家個個都可以拎住財報去質疑612, 咁都叫無人care透明度?

唔係社會氣氛政治冷感就唔駛監察, 係解釋點解個陣無人去監察但而家有
係因為氣氛唔同左 + 有612呢個先例
我係完全唔明白點解話要監察星光 = 搞鳩佢地, 我係唔會信佢地一定要不透明先運作到, 你呢種心態反而係污名化左星火 同當年泛民中人屌鳩本土派監察泛民, 係益左建制同共產黨既態度一樣, 我衷心希望星火同支持星火既人唔好係你呢種心態

仲有, 請唔好再誅心論, 無人想義士做condom, 我一路都係講緊, 612同星火都各有問題係可以改善
如果612可以交代清楚個洗錢程序同司法程序既關係; 如果星火可以show到呢3個月佢地跟住法律case係好快好爽手
兩個組織都會更加令人安心同會說服更多人捐, 而義士都會得到更好保障

而唔係你係到講咩監察D錢點用、要求透明化就等於「搞鳩」人地, 我衷心相信不論612定星火都無咁不堪

星火有法律援助，好好多

求星火fb

即捐

Donated
pushhhhhhhhh

pushhh

只捐星火

真正幫到被捕義士

而且低調不邀功
值得支持

612都有幫好多

星火可否考慮外國收取捐款？

[人血? 幫到人?] 關注612人道支援基金問題!!!

你睇完都唔明點解我唔會捐612 其實ok fine
我同你睇既位根本唔同 口同鼻拗冇意思
反正我信星火 因為呢幾年實實在在咁幫到義士
只要救到人 我唔care啲錢點用
呢啲咁嘅時候你叫人放啲人手去做財務報表唔係阻住晒我都唔知比咩反應你好
但你鐘意繼續嘈要財務報告會安心就繼續
有係好 冇我都係會支持 你慢慢懷疑啦

打星火同盟已經有

無audit, 無定好資金管理守則，所有基金都易有dirty things，一講錢就易有古惑，到而加為止，邊個基金管理得最多、資金用得其所，無位俾人穿櫃桶底？

咁多人話要星火公報財務
但係大佬呀，人地好多時唔收錢架...
義務幫你，律師費都慳埋
仲有接濟緊義士

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

捐比邊個組織係個人選擇 我從無諗住批判，反正我自己係上面都一早講明我之前係兩個都有捐開，今個月暫時未捐
我都同意我同你睇法好唔同，不過都可以引一引你引個個post入面位樓主其中一段說話 去複述我個立場

我兩邊都係支持 只係想提高透明度，如果咁都係叫阻住哂，真係無咩好講，只證明到我同你既標準大相逕庭
點都好，各自係可行範圍內支援義士啦

各有各做
612冇政黨背景 有定期財政報告
星光係本民前既 有冇fin 筆先

無財報又咁清楚個財務狀況...巴打你唔通...

show唔到圖：//最後，希望各位明白，民主等於分權，人民既責任就係監察，唔好再俾泛民用不分化黎做擋箭牌。監察並唔等同分化，而係我地既權利同義利。

多謝各位//

Push
好多post講612呃錢

咪係 我都想講既啦

星火 星火

Tui

612點會無政黨背景? 傻撚左呀你?

今朝inbox星火確認「岳」生有無法律支援
佢地都好快覆到我

一定捐星火~
612 真心唔掂，大家要屌醒下佢地！

星光

OK

支持

星火有無公開過條數
星火有無公開過條數
星火有無公開過條數

有冇諗過其他唔方便出面既人背後暗地資助星火，以星火既往績，我絕對信得過佢唔洗公開帳目。

捐到佢爆棚

你要質疑612我冇意見，不過星火由六月到而家一次都冇報告過收支，你叫我點信

已捐

疑點利益歸於被告
我哋就先假定612無罪
但612基金有7500萬儲備
但淨係批咗300萬唔夠
啫係612基金仲有7000萬儲備
咁大家可以暫時唔洗捐612
可以暫時全部轉捐星火

要叫我愛中國, 大陸好多人憎共產黨

612有幾多申請係被拒絕? 有無主動去接觸被囚義士? 定係坐定定等人申請?

咁星火而家連結餘都唔肯講，你又知佢地唔夠錢？

信用當飯食？

光明正大點解唔公開得
義務咪寫返個$0字囉 有幾難

Agger 大家公平d
你要人信你就唔該提高透明度
屌鳩612 但星火連財務報告都冇
唔係公平既比較囉
分化po唔推

印象中要自己申請

唔係想分化，做得唔好就預左俾人屌
我只係想講星火做到野，咁大個人，邊個信得過邊個信唔過麻煩自己諗下

反正我就課星火

same

兩邊都幫啦
都無可能確定到所有錢點運用
但係唔幫就義士變condom
咁我 寧願我俾人呃

2.1 由六月至今，基金共接觸並跟進291個被捕/被告個案及為69位其他人士人提供法律服務資助或轉介，已支付法律費用開支共$316,000.00，主要用於被捕階段的法律支援(如法律資詢、保釋、陪落口供等) ，估計隨著提堂、答辯、正審等過程的展開，法律費用支援金額將大幅提升。

跟進291，但真係幫就69 咁都唔可以質疑一下?!

然後又話星火無公開財務報告，點信得過

612做得唔好同星火有無公開係兩樣野黎，就算星火無公開都唔會影響到612架喎

agger,咁大個人，自己有獨立思考，d錢自己既，點駛都係自己決定

推呀

是咪收咗八千幾萬但淨係批出咗百幾萬出嚟？

接觸同跟進唔代表幫?
同埋你係咪唔識閱讀理解? 我有邊一忽講緊唔質疑到612? 我係呢個Post留咁多次言從來都係講緊同一樣野 (我唔紅字放大喇, 我相信各位既視力同智力)
612係程序上令人懷疑
星火係財務上令人懷疑
但我從來唔質疑612同星火都幫到示威者喎? 唔解釋清楚司法程序同用錢既問題 同 唔公開財報 同樣令人有信唔過既位
612係做得唔夠好, 但同樣點解唔可以話星火做得唔夠好? 唔比人質疑既人會唔會係樓主你呀
同埋如果用返你做法, 咁你點證明星火幫到幾多人? 有無數字同公開先? (我無意質疑星火, 我係信星火有幫到示威者同跟到足, 但只係想指出, 不論樓主同埋上述一D盲撐既人, 再用呢D雙重標準去質疑612同為星火護航, 只會更污名化星火, 而家你地做既野同提出既論點真係好似當年泛民屌鳩本土派做咩要搞鳩佢地 點解要監察佢地 , 真心我覺得好撚痴線, 我唔信星火係咁樣諗野, 都唔想接受星火既支持者係會咁樣護航)

我質疑612, 同時質疑星火
(但我信佢地都有幫到示威者架下, 再講多次, 費事又比人屈)
咪又係比樓主你屌我點解要質疑星火, 又話唔比人質疑612
大哥, 個個都話星火做左幾年, 係, 我都覺得好有心, 我自己身為90後頭, 由中學未畢業已經關心政治時事, 都睇住16年個批義士點樣難捱同受冷待, 得星火支援
同時, 經過同「直至人類滅亡」巴打既討論, 我都好認同如果要星火執返哂3年黎既數做財務好浪費時間, 都唔應該係呢一刻做
所以我提議話同612一樣, 只係執呢3個月出黎, ,但又比人屌話會阻住哂, 又話講個信字就得, 因為有眼睇, 咁仲唔係雙重標準 試諗下如果612用同樣做法會點比人屌? 分分鐘班信託人都比人告到仆街啦
好喇, 都有D巴打話, 唔show財務都算, 結餘都從來唔show, 令人連星火究竟收左幾多同夠唔夠用都唔知 如果連show個結餘, 你地都會話係浪費時間同唔需要做, 咁恕我無法同你地溝通落去 大家睇世事個準則完全唔同, 就咁講個信字就完全唔可以質疑, 恕我無法對任何人/任何組織做到

我想講, 我立場從來係想612同星火都提高透明度, 612係要解釋清楚點解去到9月中有義士提堂, 但D錢既用法好似仲係同7月、8月唔太大分別 (有好多人都唔熟司法程序, 佢地身為管理咁大筆公眾資金既法律支援組織, 係有責任解釋清楚);
星火同樣都係管理有一定數量(抱歉我真係唔知有幾多)公眾資金既法律支援組織, 同樣交代下財務狀況都好合理姐?
(我再講多次, 我無質疑過星火幫唔到義士, 唔知點解係都要比樓主同另一D巴打屌鳩我「搞鳩」星火, 呢D心態我只係諗起泛民當年點搞鳩本土民, 同埋藍絲屌柒後生仔搞亂香港)

我質疑612, 同時質疑星火
(但我信佢地都有幫到示威者架下, 再講多次, 費事又比人屈)
咪又係比樓主你屌我點解要質疑星火, 又話唔比人質疑612
大哥, 個個都話星火做左幾年, 係, 我都覺得好有心, 我自己身為90後頭, 由中學未畢業已經關心政治時事, 都睇住16年個批義士點樣難捱同受冷待, 得星火支援
同時, 經過同「直至人類滅亡」巴打既討論, 我都好認同如果要星火執返哂3年黎既數做財務好浪費時間, 都唔應該係呢一刻做
所以我提議話同612一樣, 只係執呢3個月出黎, ,但又比人屌話會阻住哂, 又話講個信字就得, 因為有眼睇, 咁仲唔係雙重標準 試諗下如果612用同樣做法會點比人屌? 分分鐘班信託人都比人告到仆街啦
好喇, 都有D巴打話, 唔show財務都算, 結餘都從來唔show, 令人連星火究竟收左幾多同夠唔夠用都唔知 如果連show個結餘, 你地都會話係浪費時間同唔需要做, 咁恕我無法同你地溝通落去 大家睇世事個準則完全唔同, 就咁講個信字就完全唔可以質疑, 恕我無法對任何人/任何組織做到

我想講, 我立場從來係想612同星火都提高透明度, 612係要解釋清楚點解去到9月中有義士提堂, 但D錢既用法好似仲係同7月、8月唔太大分別 (有好多人都唔熟司法程序, 佢地身為管理咁大筆公眾資金既法律支援組織, 係有責任解釋清楚);
星火同樣都係管理有一定數量(抱歉我真係唔知有幾多)公眾資金既法律支援組織, 同樣交代下財務狀況都好合理姐?
(我再講多次, 我無質疑過星火幫唔到義士, 唔知點解係都要比樓主同另一D巴打屌鳩我「搞鳩」星火, 呢D心態我只係諗起當年泛民點樣屌鳩本土派話佢地搞鳩泛民 (可以聽返蔡佳洋打上去無敵神駒講過D咩, 係最佳例子), 同埋藍絲屌柒後生仔搞亂香港)

冇人唔畀你質疑612喎，但既然星火同樣係有問題，咁你又叫人去捐？

但係今朝send左呢度啲links再問佢哋冇覆我
可能太多人inbox所以我個msg沉咗
不過見到有人講話佢提堂
個心定左少少

612 定 星火,要捐俾邊嗰?
why not both. 打和 super

我唔知大家捐錢目的喺乜,但我捐嘅,喺一份心意。

我唔單單淨喺想幫義士法援律師費保釋金...而喺更全方位嘅:醫療以及日後生活工作之類等都想幫。

但
唔好唔記得一件重要事!

今次反修例,有民意基礎,612幫嘅"反修例義士"喺眾望所歸。

但喺星火呢?
魚革果時泛民都割晒蓆啦!

義士?!
好多人(和理非)口中嘅暴徒咋!
捐款?幫忙?

當時同依家喺兩回事囉!

星火一直只能默默耕耘 ,點解呀?
社會唔認同呀!!
仲叫佢哋公開 透明
你玩呀

講多句港獨都未得,依家仲要幫革命份子喎
咪唔記得正苦嘅:
煽惑他人煽惑暴動罪

幫暴動份子?同謀?
三個人都非法集結呀!

當然我上面講嘅喺誇張失實,但唔該分清 612 同 星火 喺兩個唔同"時期背景"囉

到今日,仲喺好多人反魚革架,怎能一概而論。

難聽啲講 如果啲捐款用落招聘有案底義士,等有案底嘅義士有工番有錢使,咁算唔算幫義士先? 定喺咁就叫 侵吞公款 落格自肥?

世事唔喺眼見嘅咁簡單,義士都喺人,冇工番冇錢洗一樣死人架。

不分化，但捐星火好過612

真係想知612做乜鳩

如果佢做得野
我唔會覺得有咩需要公佈條數

有啲野要flexible 要夠快就唔可能有條好清楚嘅數
同埋so far無人唱衰佢
我寧願佢所有錢攞黎幫人 好過嘥錢請人去做數

捐哂咪無得落格？

戶口係update?唔敢捐住

自己去fb睇下佢有置頂post

冇信用屎都冇得食

本來都有質疑，但見文匯咁寫，明白了。不完美，可改善